扶輪中學有同學確診新冠肺炎

第二波爆發

新你老母冠？

武漢肺炎

喳ga武漢肺炎啊

東九龍大爆發

學校爆會好大獲

屌你老母躝啦，白撚痴
至憎呢D 字眼撚

你叫「濛」，濛你老母咩，濛係支那字黎架，要改就改英文名啦柒頭

師兄 我一早block左條煩膠

OK，我都BLOCK 撚左佢先
呢類垃圾真係浪費我時間

block
新你老母冠咩
一係就叫支那肺炎
一係就叫武漢肺炎

屌你老母臭閪

俾中共洗左腦都唔撚知 死白痴仔屌你老母

又多個垃圾，唔會糾纏
BLOCKED

電腦大爆炸

好撚型

係咪跨境撚？

老老柒柒
一早覺得6月先黎復課係ON撚鳩
淨係返上午，班師生做到D 咩呢

而家好啦，又黎料，真係抵撚死
又多單演藝學院

要扶輪了